連登仔連亂倫都支持得 唔好話自己唔係支那人啦

咁嘔心既事都可以打住自由支旗去支持
真係仲嘔心過支那人
支那人都唔會覺得亂倫無問題
連登仔就好似野蠻人學習西方先進自由思想
再濫用
嘔心

大陸人都不如

都是sb東西

sb

支持亂倫=支那人

no la

低賤過支那人

學術討論
有得屌班廢物都唔敢啦
佢地都係香港人黎既
因為香港人=得把口

歐洲有十幾個國家比亂倫合法喎
全部都係支那人？

低賤過支那人